嚟緊仲有明日大嶼，國歌法，普教中，監控評分，林鄭你唔好縮沙走人啊

頂埋三年，繼續強推， 記得夾埋班建制派一齊支持，
唔好怯，怯就輸一世